民陣818遊行上訴被駁回

【2117】民陣就8.18遊行反對通知書上訴遭駁回，亦即只有維園集會獲不反對通知書，而公眾遊行及在遮打道的集會將被禁止。

話知你維園塞爆就瀉出黎架啦大家塞爆佢！塞撚爆成個港島！！
818！818！

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

塞佢老母！

多到倒灌！

818

推爆佢818

無論如何和理非一定出來....由維園做中心再擴散開去一於企爆港島

8.18 集會一齊排隊等入場

818！

塞撚爆銅鑼灣

Push